［聽歌撚］有無聽緊既歌，有一兩句特別想哼出聲，留低係到

Woo woh ~因今天 恐怕要 工作到
特別夜 沒法見
想哭兩秒都怕要到深宵三點